睇完Leaving Neverland真係好撚憎Michael Jackson呢隻野同好撚嬲...

一個細路講就話可能係想屈佢呃錢
四個人經歷個pattern完全一模一樣: MJ同個細路全家做朋友打交道 -> 全家一齊去佢個樂園 -> 製造機會使走佢全家 -> 個細路屋企人開始信任畀佢地一齊獨處一齊訓 -> 同個細路講有幾愛 -> 瘋狂做愛 -> 洗個細路腦話爆出來佢地關係就玩完等佢唔敢講, 有幾撚on9先仲會覺得佢係無辜
最慘係第一個企出來嘅Jordy當年單官司無堅持打到底, 結果就畀人屈佢同佢全家想掠水屈咗廿幾年 甚至到而家呢套片出埋都仲有好多腦殘粉鬧緊受害者
真係希望呢隻野而家喺地獄畀人永世燒緊春袋

係負評緊我開錯台/我個人咋下話, 唔好同我講連連登都仲有隻異形嘅腦殘fans

美國MAGA Alt-right Alpha Male秒殺左膠原住民老兵 受全美力撐

點睇左報屈鳩班學生

樓主娛樂台高質會員 cc台低質

你睇咗套片先講啦

無罪的事實躺在法院，但人們選擇忽略遺忘

連thumbnail都好似有碌黑鳩係個男仔塊面隔離

咁張子強肯定無劫過解款車, oj一定無殺過佢老婆啦

關咩事？

等睇樓主同mj fans世界大戰

無被判過有罪、法律上嘅無罪推定, 同公眾或者一個有基本理智嘅人判斷佢有無做過係兩回事, 張子強同oj都打甩咗打劫同謀殺
第一單亦係最重要一嘅Jordy係打緊民事MJ已經主動畀幾百萬和解, 一個屬於普通打工仔家庭嘅受害方有大把理由收咗筆錢就算, 相反佢當時已經係Billionaire, 無做過怕乜野燒多幾百萬證明自己清白?
仲有好多人對兒童性侵印象就係一定夾硬來, 所以覺班細路咁大創傷邊有可能幫佢testfify脫罪, 佢地唔記得咗呢班細路全部當佢係神, 佢地只係當咗個過程係表達愛嘅方法, 根本唔使夾硬來, 甚至衰啲講句做耐咗會送埋上門, 呢個亦係呢套紀錄片觸及得最深嘅方面, 不過比較意外係MJ唔只操控到班細路仲操控到幾億個牛高馬大嘅智障粉姐

咁多推測，好難夠你講，你鍾意點就點啦

收皮啦，死泡菜狗！完全喺到為踩而踩

好心做吓fact check先啦笨柒

FACTS DON'T LIE, PEOPLE DO 呀

除非你就有新證據去推翻以前個判決，而家你亦都唔係推翻緊現有證供。你所講哩d都只能證明MJ可能有做哩件事既能力。但係又冇動機甚至冇證明到事件真實發生既環境證供。

另外，起碼系有陪審團既普通法制度入面，法律上有冇罪就係靠你所講既以公眾或者有理智既人去判斷佢有冇做過。

樓主應該弱智 大家唔洗理佢

1
我好仔細咁睇哂樓主你打嘅所有野，發現你完全冇提到聯邦調查局呢樣野。FBI由1992年開始秘密調查MJ，直到2005年。
FBI喺13年間走勻全美國，去埋菲律賓，問埋超過200個同MJ「疑似戀童」有關嘅人，甚至攞走埋佢16部電腦去查，最後係完全搵唔到一絲不利證據。
想睇報告可以上FBI官網，份333頁報告仲喺度，不過你應該唔會想睇。
咁當然，你可以話MJ勁到有辦法昆足FBI十幾年嘅。

2
另外Robson係MJ 2005年全案搵嘅第一個證人，係全案一個，即係最重要嘅一個，因為如果第一個證人證供已經不利，MJ可以洗定屎忽。
我先唔評論Robson當時點解幫MJ，我想問嘅係：如果你係MJ，你知道自己性侵咗佢七年，你會想佢永遠消失，定係咁夠薑第一個就call佢出嚟篤你？

3
Robson話以前唔告佢係因為「佢唔知原來MJ對佢做嘅事係性侵犯嚟」，但1993年MJ俾Chandler告嗰陣，電視台訪問過佢，佢話「指控令人作嘔，因為我知道MJ絕對唔會做出咁嘅事」。其實佢好明顯係知道咩係性侵，亦知道MJ冇搞佢。

4
另外你提到MJ 1993年賠2200萬嗰度，想提提你，其實MJ初頭係堅拒俾錢，後來先讓步分別提出肯賠100萬同35萬，但因為佢當時巡緊Dangerous Tour，如果再搞落去事業會停滯，所以保險公司、律師團隊同唱片公司都認為賠錢係唯一止蝕方法，而且MJ當時被驗身俾成班差佬查埋陰莖，最後頂唔順先賠錢。

5
可能你會話：「咁你好地地做乜晚晚同男仔同床」、「一齊訓仲唔係想搞人？」等等。
冇錯，呢個行為真係世俗未必接受到，但一齊訓係咪就等如要性侵犯佢地？
Macaulay Culkin、Corey Feldman、Emmanuel Lewis、Brett Barnes、Brandi/Taj Jackson......N咁多個同佢一齊訓過覺嘅人，都走出嚟話MJ絕對冇侵犯佢地。
如果一齊訓就等於想搞人，咁點解MJ同佢地同床嗰陣唔搞佢地？
如果你係個連環變態戀童犯，仲要晚晚有唔同男童陪你訓，你會唔會咁忍到手，廿幾年淨係搞紀錄片嗰兩件？
咁又當然，你可以話佢俾咗掩口費，瞞埋FBI嘅。

6
冇錯，1993年嘅Chandler「承認講大話」呢單新聞的確係未經證實，但你估2005年冇人搵過佢作證？Dan Reed冇諗住搵佢出嚟拍Leaving Neverland講返兩句？但佢收咗錢之後就隱世豪宅，因為佢知MJ清白。
同埋如果佢真係咁慘，咁點解呢十年全世界都屈佢冤枉MJ，佢完全唔出嚟澄清？
同埋我真係好想知，有冇老竇老母見到自己個仔俾人搞，唔係想討公道，係第一時間走去R錢R錢再R錢，R夠一筆就當冇事發生過，嘻嘻哈哈同個仔住大屋。
同埋提示返，當時Chandler阿媽June都公開發過言，佢唔係撐佢個仔，係撐MJ。

都係嗰幾句啦
FBI查咗佢13年，搵唔到半條證據，你唔信
司法制度審足佢兩年，判佢完全清白，你唔信
失驚無神彈兩條友出嚟拍段片，你信咗
大佬呀，你唔好咁荒謬啦

好多謝你俾咗個平台我幫MJ澄清，歡迎你逐點反駁，我大把時間解答你疑難，希望幫到你。
我已經冇討論Robson同Safechuck幫咗MJ廿年，突然間倒戈告MJ嘅動機，你想知我再講。
希望你係假膠，引人出嚟幫MJ，如果唔係真係好可悲，香港同lihkg又多個唔識思考嘅朋友仔。

PS 認得我嘅歡迎相認

好詳盡

一口氣解答哂佢算
費事佢繼續燒人春袋

樓主死左去邊？

惡到

原來佢今日有覆人其他po

補充少少第六點

Chandler喺1993年要求MJ賠償嘅意義，係「同意庭外和解 停止追究呢單案」，而唔係「同意MJ無搞佢個仔」。

即係話其實，協議背後嘅深層意義，係Chandler覺得MJ係壞人嚟，只係佢唔喺呢單case再告落去。將來MJ再俾人告另一單case，Chandler仍然有責任告發呢個壞人。

換個例子可以話：
手機店店主捉到有個賊偷電話，個賊賠錢之後，店主就放佢走唔再追究。
但唔代表兩年後個賊俾人捉到喺7-11偷零食，手機東主唔准出庭作供。
一單還一單。

除非MJ喺協議上面講明「如果我將來再搞細路俾人捉到，你唔准出嚟篤我」，咁就解釋到點解Chandler喺往後25年都冇篤過佢。

當然以上全部係基於「MJ真係有性侵Chandler」而作出嘅假設。如果MJ冇性侵佢，可以唔使再討論。

講到有少少難明，我已經盡力解釋，你get到就get。

攞OJ嚟比真係痴撚線

一個喺屋企搵到哂證據 但警方搜證嗰陣有mistake先逼住放人

一個警方搗撚亂哂屋企 用盡辦法想鋤死佢 但幾努力都搵唔到證據

樓豬

樓豬呢

咁你咁講，教練係咪即係有搞過呂XX?

樓主人呢
出黎屌下我地呢啲覺得佢無辜既on9啦

我估我都會睇下套嘢 睇佢地點講
不過上面巴打回應非常高質

人死左你講乜都得啦

咪咀王

樓主人呢？
一開始牙刷刷依加一句都回應唔到？

係咪講我
如果係嘅話 多謝巴打

如果中國/香港判緊係可以質疑啦
美國都判無罪你嘈d咩
當年控告其性侵的男童出面聲明，此事件皆為男童父親覬覦傑克森金錢的陰謀，並正式向傑克森道歉

睇哂依段先講MJ咪咀,
history tour 大部份咪咀係因為佢聲帶有事加感冒, 唔好以偏蓋全, 去到 this is it 睬排都無咪, 上節目表演果D無得講, 又跳又唱廢事有咩差錯

又推

//又跳又唱廢事有咩差錯//
做得一個專業既跳唱歌手，就應該努力去訓練自己唔會出錯，而唔係為左唔出錯而咪嘴
如果佢只可以跳老舞，咁應該去做dancer 而唔係singer-dancer

都係嗰幾句啦
FBI查咗佢13年，搵唔到半條證據，你唔信
司法制度審足佢兩年，判佢完全清白，你唔信
失驚無神彈兩條友出嚟拍段片，你信咗
大佬呀，你唔好咁荒謬啦
連登仲有咁高質嘅巴打
難得
你講嘅資料當年我都有睇過
客觀推斷就有父母想借小朋友屈MJ錢
當年傳媒覺得有得玩
就煲大單嘢要搞臭MJ個名
巨星變罪犯
嗜血嘅傳媒點會放過佢

其實見到開題者求其睇段片就上晒腦
解釋咗點解依家Youtube咁多講神秘主義、社會真相嘅鳩噏佬搵食
求其睇一兩條呢啲懶係揭發真相嘅片
連進一步求證都唔會做
就覺得自己發現咗咩驚世真相
有種眾人皆醉我獨醒嘅打飛機感覺

多謝巴打
其實平時都係低質 但講起呢個話題先正經返啲

Btw巴打白字嗰part都係我咁多年嚟嘅感覺

clt 樓豬柒咗講唔掂gaga巴打就冇啦啦講人咪咀完全係off topic

cls*
Lala巴打”
自膠

話佢咪嘴嗰個.....唔係樓主嚟...

樓主幾多歲
當年件事咁轟動
搵番d料有幾難

一個reply柒三次 你都算犀利
真係fd都咁話

今日活動如何～

落雨有少少影響咗
不過overall都ok!!
好彩你今日冇嚟
有位會員山長水遠俾我昆咗出嚟淋雨 又冇乜fd
我都覺得好唔好意思

死無對正
條片真係想點拍點剪都得
套野大家睇下當係某d reference 就ok
認真信晒就免啦
MJ 死 q 左甘耐 個人又甘controversial 每十年八年有套甘既野出黎 Bin c 加賺個滿堂紅

你自己睇下 Motown 佢點唱 Billie Jean 震驚世界先啦

樓豬被逐點擊破心情如何？

呢段真係要 save 起
以後有咩豬閪想屈MJ 攪細路就洗佢老母版

巴打好波 此post已完
垃圾樓主收鳩皮啦

樓主弱智
大小二便失禁不能自理
唔使理佢

樓主on99

笑撚到
lala巴打一解釋完個6個point
樓主即刻潛左水
仲要係深潛

笑撚死左
推

樓主深潛柒撚到化境

一場既好，唔等如其他咪嘴即表演係可以接受

唔識野就問下D識野既人

早知再打多少少

開頭都好不解點解咁多商品/電台會抵制MJ
但見到樓主 我終於明點解原來真係好多人睇完套紀錄片就信到十足十
其實真係被MJ 侵犯過 唔係應該05年一齊企出嚟指證佢咩？依家指控一個死人真係好咩？仲衰過屈一個盲偷睇國家機密 仲要Wade Robeson 05年係出嚟維護過MJ 依家係MJ逝世十周年搞啲咁既野 意圖都好明顯下
但最傷心係外國都有唔少人把握今次機會落井下石 真係好失望

咁善良的人 仲要係天才

佢地一個話「當時仍然好愛MJ」，一個話「唔知原來呢D行為話係性侵」

Agger,根本MJ好唔專業
無資格做歌手

樓主呢排跌晒watt喎，成日敗走

回撚哂塘

絲打/巴打你好

呢幾日我都喺到同朋友拗MJ到底有無做過，
咁我就上網搵資料見到你個comment就直接俾朋友睇
然後佢send咗呢條片俾我

因為片入面個former fbi special agent知名度幾高 所以覺得有幾分可信

想問絲打/巴打點睇？

利申鍾意MJ
但我好蠢睇完條片唔識駁 可否請你指教一二

我而家喺街睇唔到條片 但係我認得呢個光頭佬
條片係咪有講話佢喺Neverland搵到mj同佢侄仔嗰啲半裸照？
定係你介唔介意花少少時間 講俾我知佢講咗啲咩

原來得四分鐘 一係你等我搵個地方坐低睇一睇先

大概就係話根本無10-to-13-year investigation，即係反駁緊第一點

我英文唔好唔翻譯喇，直接打佢講過啲咩出嚟啦

‘It is absolutely not true that there was a 10 to 13-year investigation against Michael Jackson. The FBI was requested to assist in the investigations, in 93 and 2005, it was 2003 actually, and they did some like the Behavioural Analysis Unit that where I was, actually assisted in helping talk to the victims, and develop a prosecutor strategy, and so forth, and I was going to provide expert testimony in the trial in 2004, 2005, but ended up getting cancer, and having to a bone marrow transplant, so I was out for six months during that time.’

‘But the fact is that they only assisted, they didn’t do a comprehensive investigation of him. However, there were talks with these victims. FBI agents did interview them, and did plan on bringing a federal case against Michael Jackson. However, the statute of limitations ran on that case, and so they were not able to bring a federal case against him. So to say that the FBI did it a 10-year to 13-year investigation, and found nothing, is not true at all.’

‘We found Arvizo, we found Jordy Chandler, incredibly, incredibly truthful, and they were reliable witnesses. They never met each other. They never spoke to each other. They never knew what each other went through, and they told stories that were incredibly parallel, to the point of drawing pictures of his erect penis, and the color patches on it, and so forth, and there is no questions that they would have made a federal case against Michael Jackson, but again, the statute of limitations ran on Jordy Chandler’s case, and we are unable to bring a federal case against him...’

‘I believe Michael Jackson would be alive today, and I believe Michael Jackson would be in jail today if they had been able to testify at that point.’

呢到大概係八九成嘅內容，你望望呀

其實我用咗七年整緊一條片，係澄清MJ所有謠言，當中好著墨會分析兩次戀童案同Leaving Neverland。成段片都係我自己搵料、自己剪接、自己做旁白，而家仲做緊後期，希望一個月之內可以剪完。

入面成份稿都係我自己寫，當中有一part我係咁寫：「聯邦調查局在米高積遜死後，公開了一份極為詳細、多達三百三十三頁，而且橫跨了十三年的的調查報告，當中包括他們兩度暗中協助警方調查積遜是否戀童，報告顯示，米高積遜生前完全清白。」

「一九九三年，積遜首次被控性侵兒童，當時聯調局應洛杉磯警方要求，對積遜展開調查，他們曾遠赴菲律賓，對案件進行了全球取證，但都無法找到任何證據。」

「而在第二次戀童案官司中，警方為了把積遜定罪，再次要求聯調局介入調查，聯調局拿走了夢幻樂園的十六台電腦進行檢查，同樣沒有發現任何非法內容，再次證實了米高積遜的清白。」

其實大家都知「調查咗十年」係一個誤解，包括好多MJ fans都知冇咁嘅事，實際上係「喺十年之內兩度協助警方調查」，我上面份稿都寫得好清楚，希望你朋友可以等多一個月左右，條片我用咗七年做research，已經講得好清楚。

呢度喺其中幾頁，成份報告都係nothing nothing nothing，我條片都會有講到FBI呢part。

另外佢講到1993年查MJ條陰莖，其實嗰一part先係1993年告唔入MJ嘅主因之一，因為1993年告佢嘅Jordan Chandler，當時形容咗MJ陰莖嘅黑斑，但全棵檢查證實咗黑點同Chandler形容嘅「有相似之處但唔完全吻合」。

另外Chandler都有講MJ係割咗包皮，但驗屍報告證實咗MJ冇割到包皮。所以點解單案一直都只係民事訴訟，變唔到刑事罪行，因為啲證供冇吻合到。如果變咗刑事罪行，MJ係冇得和解。

1993年告佢嘅Chandler家庭，當時請咗一個叫Barry Rothman嘅人做律師，而當年做Barry Rothman秘書嘅女人，叫做Geraldine Hughes，佢喺1993案冇幾耐之後，已經倒戈相向篤爆Chandler係屈MJ，之後仲出書大爆咗Chandler成個勒索同敲詐過程嘅內幕。

我唔知巴打/絲打你介唔介意私下搵我，因為其實我有個香港MJ迷嘅IG account，如果你想慢慢傾嘅可以喺IG搵我 (當然如果你pm我我都一定唔會爆你出嚟 所以你唔使驚)。

或者我可以私下send我成份講稿，或者我自己錄嗰後旁白俾你地聽下先 (份稿同段錄音係冇人聽過，因為段片仲整緊，但如果你朋友都係唔信，我可以send咗俾你先)。

有咩唔明再問我。

同埋補充返少少，可能有朋友會覺得，點解Chandler會up得出MJ條野有黑點，所以覺得佢好可信。

個全棵檢查係1993年尾做，其實就喺幾個月之前，佢喺Oprah Winfrey嘅訪問入面，咁啱第一次講咗佢有白癜風。白癜風嘅症狀就係黑白唔匀，全身都係一忽忽斑點咁，所以Chandler估到條野有斑點，係完全唔出奇。

但係好似我上面咁講，佢形容嘅細節同檢查結果唔同，淨係可以描述到有斑點，所以點解變唔到刑事案件。

至於嗰個FBI光頭佬，其實個個都知佢好似有仇咁死叼住MJ唔放，之前為咗話MJ係戀童犯，佢仲夠膽死話喺Neverland入面搵到幾張青少年男仔嘅半裸照。

搞到後尾MJ啲侄仔都出嚟反駁，話嗰啲相其實只不過係20年前，佢地一齊影一輯相，去幫佢地一首叫《Why》嘅合唱歌做宣傳，同埋影唱片封面。

侄仔Taj仲話，佢身為FBI調查員，為咗踩MJ，可以唔理任何事實真相，乜都攞出嚟講，仲話佢地影啲輯相影得好開心。